利迷提出答謝拉特回巢捧英超

利迷真係好唔要面
利記真係提出
謝4都唔制啦
想人抱團捧杯咁撚核突
笑撚死人

點撚樣呀依家

利撚?

奧雲拎過果個英超戈時 利迷有無叫佢拎番晏飛路？

owen果時都冇義氣，唔撚叫晒成隊猁上台捧盃

利迷想殺左佢，佢想都唔敢啦

簽埋沙高啦